{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64345&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성동광펜션"
    },
    "text": "客室紹介:当ペンションでは東海の日の出を鑑賞できる客室をご提供しています。 周辺情報: 鳳浦海水浴場は車で3分の距離にあり、ソラク(雪岳)ウォーターピアは車で5分の距離にあります。 また、雪岳山は車で24分の距離にあります。 お知らせ:オンライン決済の際には客室基準人数費用を決済し、追加人数は当日現地にて決済してください。 退室時間を延長される場合にも、現場で決済が可能です。 基本情報:入室は5時から可能で、退室は22時以降にしてください。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設:屋外バーベキュー場があり、炭とグリルをご使用いただけます。 2名基準で20,000ウォンで利用でき、追加人数がいる場合には5,000ウォンが追加されます。 ただし、冬季の2月から3月の間はバーベキューの利用が制限されます。 当日現地にてお支払いいただけます。 確認事項およびその他:最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用が制限されます。 また、ペットは客室への出入りが不可であり、画像は実際と異なることがありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。 これはペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "客室のチェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックアウトは午後10時以降にしてください。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、客室には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何人以上で予約する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、2名以上での予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて客室に滞在することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを客室に連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の画像は実際のものと異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用施設や設備の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の利用施設や設備の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズン中でも変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によりオンシーズン中に一部の客室の料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 360
    }
}